斬收買佬 惡男自斷手指

分享

疑兇揮刀斬人時意外斬甩自己手指頭，事後躺地接受治療。梁瑞帆攝

【本報訊】黃大仙一男子向「收買佬」出售一部手機，不滿對方出價太低，竟回家取牛肉刀追斬收買佬，其間失衡跌倒，意外斬甩自己右手指一截指頭，事後與被斬傷者一併送院；警方接報到場調查，初步相信兩人就回收價錢談不攏引發爭執肇禍，案件暫列傷人，交黃大仙刑事調查隊跟進。

不滿手機僅值$300

現場為黃大仙橫頭磡邨宏富樓對開一地攤檔，據知被斬事主姓楊，62歲，在上址擺檔專門收購電器、洋酒、錢幣等有價值二手物品；事發時62歲姓冼男子持一部手機向對方叫賣，當時楊只肯出300元收購，冼不滿叫價太低，雙方發生口角，繼而爭執，冼氣沖沖返回寓所。

據目擊者表示，有人持牛肉刀沿天橋樓梯追斬收買佬，尾隨對方衝往宏富樓方向，狂奔約30米後突仆倒，意外切斷自己右手指一截指頭，倒地呻吟；收買佬左手亦中刀受傷，途人見狀報警。救護員接報趕至，安排疑兇與被斬傷者送院。警方調查後拘捕楊某，案件列傷人跟進。
■記者梁瑞帆

抵死啦收買佬

加埋過百歲仲打

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

廢老用緊華為定小米既西垃圾呀

300比多你啦

可以咁戇鳩都有